關於男仔收禮物既問題

我自己黎講真係幾唔鍾意收啲手作野
好似啲女人最鍾意個啲一本野貼曬相寫曬字咁個啲
我收到會心諗做乜鳩
我都明係要用好多心機
但我真係冇一次收到會有感動既感覺 而且重來唔會再攞出黎睇
係咪我個人太冷血冇乜感情定點
有冇手足都係咁

阻掟

莫講係男 係人都唔撚想收到堆唔等洗既垃圾

睇完一次就算

咁應該收咩野

但啲女人又真係好撚鍾意整

佢就要人送貴銀包貴袋 LV呀Bv呀咁

屌你老味佢送禮物從來都唔洗用錢